［ViuTV］美少女轉身變，已變成老豆 星期日晚9點半

爸爸是女兒
又有得今生是第一次

之前好似睇過日本版，唔知係咪一樣

第幾集?

戲嚟

又有得見到阿庭

憋，見到阿庭本人又開左個post添

為何要留下負皮

好似幾有趣

雖然好鐘意個對白，但以免誤會，都係集中返去一個post
[viu tv]爸爸是女兒